iphone爆mon

部6s跌爆左個mon 過左保養除左apple仲可以去邊到整

求名